做倫敦金班人其實有無買樓？

見親佢地都係貼錶，貼車

見過有1-2個好似買左東涌d樓

full pay定按揭

之前唔係有個住公屋揸林寶比人拉左咩

車錶可以借黎借去，樓冇

難上會

實有人發達嘅
賺陰質錢正仆街

早2日買左貝沙灣
呢排都賺夠 想比人賺下
想做我下線既pm我
我會睇下你有無potential再決定比唔比機會你跟我

搞手只係想打個和

叫AA send幾張相好似易過借道具

去睇樓自拍